華為P30 Pro已入手

由Pixel 2 XL升級, 今晚放工先過機
盡情負評我吧

今代用左垃圾ryyw cmos

冇人想知 thx

幾錢入手？

終於講左成年屎為肯比實機班打手，唔使再不停J文字同段偽鬼仔係歐洲讚屎為好多人用果條柒片

無人想知

合約機

bug黎啫 嚇我唔到既

留名

個mon好撚廢

用緊 P20 pro, 用到想扔撚左佢

我只用指紋, 面部解鎖唔適合開車用

老啦 唔識分 反正amoled有印就攞翻去換機
澳洲所有手機都係24個月保修

除左影相好啲外，一無是處嘅電子垃圾

影左月亮未？

隻手好好丁

屌係咪呀

由pixel 轉到華偽
更可恥

已經負皮咗唔使多謝
你想食屎又阻唔到你嘅

真，但毒撚唔影相，根本就一無是處。打機部機熱撚到，一熱就好撚lag, 軟件又多 bug，狗又不屌。屎為永不錄用

粒崎撚u咁垃圾，係咁上下架啦

粒 u真係好撚廢，又慢，又用唔到 QC3.0

樓主偷拍狂

大陸野1年幾就88

Gay

何以見得

男男

歡迎投共

網絡打手

hicloud
hivision
hivoice

全天候247不斷後台運作偷資料

喺連登世界入面 : 三星 LG HTC sony Nokia全部都垃圾 ,大陸機更垃圾中嘅垃圾。。。
咁咁咁我做可以用乜機好呢?各位連登爸打教下我啦.........

樓主識揀 唔洗理班崇洋果迷打手 華為真心好用貼心 iphone用過不了 成班垃圾被困係生態圈到

垃圾

Pixel 3太無吸引力

繼續pixel 2xl 咪得

全部無開, 唔知會上傳d咩俾北京

舊電差唔多用左一年半, 電量已經比以前少好多

華為有自己既快差標準

係香港都係用iPhone算柒數啦

係就好 可以換新機

Thanks

試下影下屋企對面單位睇下清唔清

影相不如買部單反

即係揸緊嗰時就啱用

唔知第日個電話保用會唔會唔包鏡頭呢？

全部DATA直上大陸

咁叫升級?

我有A7II

差電升級 快N倍
同埋證明自己愛國 溝大陸妹話咁易

其實冇所謂 過到一年當贏 手機殺手～

同有印冇關係 個mon真係會盲 p30好過佢好多

an user既質素就係俾你依類垃圾拖低

1x

10x

50x

Leica! 果然堅

應該唔會再合作

原來係紀念六四三十週年之作

好好拎你部撚野影5毛啦

我係元祖級An撚

欣賞Leica

P30 pro個個都係講相機，無咩講過其他好嘢，即係得相機掂？

刷左pixel rom未

公安部幫你backup資料
保證絕對可靠
一定唔會漏

2017年嘅野都影到，你話有幾掂

data rip

傻先信

adore
htc三大古神器之一

直接買相機打飛機再買一部好用嘅手機

正解

就係有自己標準先 on9
全屋 QC插報廢，尿袋又難買到屎為快差。

快d試下個望遠鏡先

sd card都係，想玩奇怪形狀

想學apple自定禁標準

粒u係依加所有7nm入面最撚垃圾最廢既
個Gpu係用arm公版
賣點得個相機ai 50x
係香港買s10+唔好？

圖片source:
用7nm但連10nm既s845都打唔過

返大灣區啦，屌你老母！

冇標準的。

簡單啲，唔計價錢貴一倍，形狀唔同可以步Sony m2後塵。

50x 真係影到喎

大陸妹都用iPhone 啦

月亮模式無所不能
將書法影到月亮咁
造假造到佢不如網上搵人用單反影既月亮貼上去

華為 P30 PRO 可以影月亮？可能是 AI 自動加料

＠小城表示華為的軟件一旦 AI 識別為月亮，就會觸發「無中生有」的能力去修補圖案。他嘗試以外形近似月亮的冥王星和經過裁切成圓型的《出師表》書法照片，成功欺騙 AI 當作是月亮，結果《出師表》的書法最後出現了類似月球環形山的亮點

睇過影相色好垃圾
同埋佢ultrawide唔夠屌米同三星闊

用黎溝廢佬易d

五毛

自拍完ai會唔會變你係女人

張垃圾卡有撚人買

準備個人資料返晒大陸啦

試下夜晚影去對面單位，睇下影囡囡清唔清

三星用到厭 不了
由pixel開始已經覺得cpu快極都係咁
每年升級都係鬥跑分
用戶體驗我真係完全feel唔到有分別
幾nm幾快有撚用咩

睇過評測真係影到，而家d人唔係淨係識用iphone下化

要佢企定定先得

唔做犯法野，又唔係公眾人物，驚閪咩

人在澳洲, 真係完全未驚過

唔洗，睇下影到50/100米範圍內d相清唔清就得

除咗camera真係樣樣都好普通 但外觀越來越唔錯
huawei 同honor 啲marketing 真心勁到不得了 揾leica 光環 p XX Pro 咩都唔理堆哂所有鏡頭科技 做起個brand image 非pro 系列就平啲出大貨量
pro 年輕/影相 mate series 定位商務/呀叔 清楚到不得了
買我就唔會買 但不得不佩服坐office 班友個腦諗咩

Leica

腳架, 超廣角

腳架, 1x

腳架, 50x

狗仔隊恩物

數碼來咋呢張相好可能係ai作出來

不買嘩餵不愛國

澳州都買華為，澳州華為應該仲貴過一線廠喎

Nokia好好用，除咗個樣老土，用左一年四個月

大陸妹淨係鐘意iPhone咋喎

通常外國華人比較愛國

P30 影月球單野好離譜wo, 自動幫人改圖扮影得清月亮

政府比好多funding的

50倍變焦，有腦都知無可能

一線廠咪三星蘋果華為囉

所以咩影月球我覺得係marketing 9up...

Nokia好似無咩優勢...

人地有哂片

marketing一線LOL，但我覺得實力麻麻地，之前用過nds既p10影夜景同佢個樣發覺點影都影唔到，可能我問題
而家部mid range nokia影到夜景。（當然呢樣野係正常）
有個同學部p20樣好靚但無用過

片都有假, 正如抖音d女全部都係假既
信佢一成都死

無咩優勢但穩陣，同埋佢可以用Google camera，華為個算法同Google camera唔兼容。

呢個真, 用左兩年半pixel既Google camera
而家轉左真係唔慣

你嗰部華為買左幾多錢

合約機, 0機價

要影相靚買部相機仲好啦。手機要黎打電話架

一部影d關系到大政治敏感相就幫你改圖，送都唔好要啦講真你影出來既野都唔知真定假用來托咩

片頭 zoom去條女講野個位好似有啲跌fps
睇到有些少聲畫不同步 同埋影人既時候又真係異常既紅

出面個價最平好似大約7k

CLS，我買iPhone好過

而家d人真有錢

iphone唔係仲貴咩?

打機得唔得？

想問下啲相係咪一定有水印柒到

安卓仲要大陸機wo，前嗰兩年邊有人會用7k買

唔會，反正setting有得disable

以前買大陸機真係貪佢平，而家d旗艦機價位已經同samsung,lg,sony果d平起平坐

LG Sony已成往事

返天涯問囉on9 仔
定係你睇open rice 只睇好評揀垃圾食？

cpu弱過驍龍855少少，一般打機唔會有咩問題，呢部野貴係貴在影相勁、4200電同容量夠大，唔太care影相既基本上唔會考慮呢部

十年前你都未聽過大陸電話品牌，就算有你都唔會用，但去到今時今日你同我都一定聽過華為，小米，Oneplus。有邊個估到連登仔咁反共都會用中國品牌手機Oneplus呢，華為係歐洲嘅銷量驚人增長

吹水吹到
呢粒u仲差過845，點樣同855差少少啊

youtube大把速度比較既評測，自己睇啦

其實樓主係澳洲
呢世又唔會返大陸的話
真係 wfc

正如美國班撚樣 ignore 華為偷資料淨係屌 CIA 冇偷咩一樣
send 資料去大陸對佢地黎講可能安全過比 CIA
我就肯撚定唔會用支為

柒得過你

好誇張

難得山寨廠爬到上來, sell 愛國都夠啦

華為 P30 Pro 月亮模式造假？實測拍攝月亮是真是假

華為ceo 都係用 Apple 既， 所以其實你都係撐緊 Apple

晚晚舟成最大贏家

華為做假都大把人買。正如Oneplus會有後門，但連登仔都一樣會買嚟用

買華為=戇鳩
哩個世界係有好多係戇鳩

評測呢條友因為講真話比人提早解除合約
大陸咗多間評測。係得佢地講事實

p30系統除左影相之外 基本就係垃圾一部
唔明點解香港仲有班人會買佢

評測呢條友因為講真話比人提早解除合約 大陸咁多間評測。係得佢地講事實

p30系列除左影相之外 基本就係垃圾一部
唔明點解香港仲有班人會買佢

華偽打手夠話買iPhone on9啦

我由用Android開始就話iPhone用家on9, 咁多年不變

香港我都唔返啦, 大陸更加無可能

我唔知天涯係咩地方過乞兒!

用緊pixel 2 xl 都叫升級
btw 用華為單機啦

相機好撚廢，色錯晒，月亮都係靠key落去， 不過己經係成部機最勁地地方， 所以打手只係搵到呢個位sell

送既speaker已出貨, 放上ebay賣補貼返少少錢

唔好講咁多, 試下幫部IP68嘅電話沖個靚涼

其實佢嘅相機勁係長焦同埋夜景
用左RYYB感光元件，顏色基本上大部分時間都係錯哂（偏紅或者偏黃）
DXO Mark係專業評測機構，我唔係質疑佢哋嘅專業
但佢哋唔會係手機相機評測嘅唯一標準
小米9係錄影方面攞咗現時最高分
但實質結果係點，大家都睇到

係咪可以影到月球？

點睇p30 lite?
利申想買比廢老

呢個價買小米/asus Nokia更抵

s10 5G 同分wo

偽連ram都呃消費者，有咩好信

點好用法 ？

點解skip左粒3叔9820?

帶腳架出街影，不如我影完用ps cut返出黎放大，我信adobe個ai多過華為

用左差唔多成個月
除左機身太滑要用套之外暫時都無咩問題

華為個UI都幾容易適應
(始終用左幾年Pure Android experience)

最滿意係粒電同快差, 一流

樓主掉咗部機未

冇得再更新啦
慢慢玩

推

冇app store都唔緊要 你仲有黨呀

留意到網上已經有批人減價沽貨

bin c

Google 禁止支為用埋佢地公司既用品
包括play store
Gmail
Google map等等

Google 都無得用...

減價未？

冇Google用添 好撚柒啊蝗蟲

冇得用google重算智能手機，樓主好慘

有排鞭

鞭鞭有力

冇得用play store

咁撚熱鬧?

以後d機無得用play store
而家d機無security update

對我真係無咩影響
只不過係下部機唔駛睇華為
反正點都好我都唔會用垃圾iPhone

佢攞我d澳洲資料咪攞囉
反正我又唔會返香港亦都唔會返大陸

無security patch 都死
android 開源系統, 知道你無更新
你估黑客唔會專針對華為做野？？
人地個個門口做定期維護 ，得你唔做
到時用銀行app 錢交易 就自求安心
為部手機 可以去得幾盡

你係中國間碟？

50X zoom

除左Pixel有每個月更新之外 三星咪只不過幾個月更一次
部手機頂晒籠咪只係一年幾壽命
邊有咁撚多黑客啊??
我用電腦用左20年從來都無防毒軟件咪又係乜事都無
如果我銀行出咩問題 都係銀行負責啦
唔知香港點啦 反正澳洲銀行就係咁
咩盜用信用卡全數銀行自己負責

係就唔會係度同你班連登仔吹水啦

用P30一定好威威啦

咁當然威過攞iPhone呢d過時產品啦

低能仔
用得呢部智商果然有咁上下

華為都就過時，依家除咗鬧鐘同手電筒，仲有咩用

低能得過死守iPhone既傻西?
智商低同埋老人家咪用死一個系統囉

恭喜樓主

香港的華為用家：我還有黨呀

見到你 我覺得你有啲可憐

傻西瓜用內置個啲應用後門商店啦
無曬google
中共與你又拉近一大步

勁共勁共勁共

大家咁話啦

等我以為而家仲有勇士會入手華為
原來係俾人鞭又幾撚好笑

執撚左咪無得更新囉

溫哥華？

binc

悉尼

死撐話無所謂
bin屍

你地班撚樣真係好撚賤
成個月前的post都特登拖出來鞭

500同你收左佢啦傻仔

勁共

1000

屋企無左度門 無影響啦
唔駛鎖匙仲方便
有張床瞓覺ok啦

仲要死雞撐飯蓋

俾人老笠唔緊要，仲有條底褲呀

feel到樓主谷住谷住
望住手上部P30
係咁催眠自己唔care囉
有後門咪有後門囉

死都唔住垃圾大屋

樓主用大陸APP 下載拉

點解樓下有保安既？
垃圾大廈唔撚住

樓主帶領共享個人資料潮流
共產概念

樓豬又無講錯喎，對佢有咩影響？

無事既 收多d廣告電話姐
沒事兒

唔會突登打澳洲電話啦

一個月

望住樓主自欺欺人覺得佢幾慘

最短命旗艦機

恥笑俠全面進場

冇google service咪自己flash入去囉

唔知樓主你呢個“三星幾個月更一次”呢個資訊係邊度嚟
小弟我用緊s9 最遲唔會遲過2個月有一次安全更新/大更新

唔想用iphone/pixel唔緊要
仲有其他an機可以揀㗎嘛
點解係要走去食屎呢

要死唔駛割脈

樓主賣左未

Carousel好多人放

買磚頭想做咩呀？搞港獨？

shamesung 個個月有security patch 啦
你自己慢慢啦

笑左

on9樓豬

變撚左廢鐵啦啲人梗係急住走
可能其中一個賣家都係樓豬條傻鳩

樓豬要收皮了

支那賤種樓主

屌 原來d負皮數過左千

你都知你幾撚柒呢

成千嘅負皮都係成就來嘅 可以寫落cv

Google 可以Block 你ID

有security patch 呀，重睇新聞啦

樓主正宗垃圾人口

on lun 9

巴打 我反而想知之後Google Play store 或者其他Google產品會唔會受影響

咩呀嬲呀？
好人好姐後生細仔學人用屎為
唔係垃圾人口係咩

我睇到既係現有既機一樣照用到, 但係無提過security updates

黎緊既新機就應該無晒Google products

傻西 唔好睇到自己有咁大影響力

傻西果個係你
我幾時講到自己有影響力
我屌你垃圾人口之嘛

我發覺你條撚樣係咁推post
你係唔係華為打手?
悉尼office請唔請人?

六千幾買支那機

要一部華仔 30 PRO 唔該

樓主500同你要左佢

諗落都係孽瘤醒
買完部華為機就拿拿臨送俾人算
擦完鞋之後
自己可以照樣享受Samsung google play

冇影響都講得出
係呀係呀
食草都得丫麻
笑撚死我喇

買左一個月就變垃圾

樓主真係好柒

仲用到？

冇影響都講得出
食屎都冇影響稼啦 對樓主黎講
岩食咪得囉

大家都係用緊pie ，你部機上左Q先串人啦

立flag 😂

香港經濟靠矖樓豬喇 快啲叫曬啲親朋戚友幫各大電訊零售商清死貨啦

係樓G燈死華為

應該唔使掉左部機既
可以放係枱面做相架

斷左六親未, 驚唔驚出賣左身邊家人同朋友

家人朋友都係悉尼, 多謝關心

Ching真係好落力推post

收p30 $100

樓豬係咪個啲屎為屌米Fans

華為

想知刷custom rom 可唔可以解Google apps 禁?

1300蚊收，ok?

$300 MK 面交, ok ?

開唔開到機？

樓豬幾時去買多部小米？

樓主部機變磚未

明知人地部機磚左仲留言 你地好衰

$20 收 , pm

更新完係咪快左好囉快到覆唔到post

樓主上水講下今日有咩新體驗

可能要有電腦用先覆到你

binC

感謝你支持國家

幾正，可以盡情開機

$500排

體驗華為維修中心服務

樓主去左邊？

樓主係到

廢老

樓主，我用$50幫你收咗佢ok?

負皮？ 連on9都不如

樓主部機用成點？

好用嗎?

刷到的話係裝windows都得

bootloader 鎖左
改左個package 無sign 唔會刷到

唔該巴打

你拎呢部野出黎叫00後情何以堪

樓主喺悉尼有冇華為更新？

應該用到dum柒左落街

更新之後死機未?

刷ROM可唔可能洗哂佢D後台呢? 我覺得刷唔走

樓主呢？

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

邊集？

呢d精彩時刻直播先會有, 重溫已經比人剪走左